投訴會然車頭大燈推撚晒啲舊post上來！

請bam！！！

如題

情況持續左兩三日
有時入post成個畫面會freeze左4,5秒 期間禁咩都冇反應直到佢load到入個post
但唔係次次入post都係咁 大概入五個post會發生一次
有冇人都係咁?

利申: iphone6 ios9 app係最新version

打情罵俏

ban得，煩鳩一條

秒

我愛你 所以g持

佢做my bing都未夠quali

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

g持

bam咗件垃圾未

你先

膠汁會然

中女成功爭取中環OL 一席

中女阿姐無肉左中環OL一詞

你咁講佢會同你啜膠架

不稀罕

膠膠